配合黎明行動，長輩圖攻勢

依家班藍絲應該知道警察唔會攪得惦
我認為藍絲出於私利，係有機會倒戈
我建議發起新一輪文宣攻勢，重建連儂牆，而目標係藍絲

重點︰要話俾佢地知政府接受訴求，佢地係唔會有損失，而且可以回復平靜
我地集中呢點打，send 文宣去自己D屋企 group

小弟不才，只係整左兩幅，文宣部請出招

長輩圖可以用呢個整

夠鐘send比你D世叔伯姨媽姑姐

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦